# Chinese translations for menu-admin package
# menu-admin 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2020 THE menu-admin'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the menu-admin package.
# Automatically generated, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: menu-admin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-27 18:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-27 18:25+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:23
msgid "Menu items displayed by default"
msgstr "默认显示的菜单项"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:24
msgid "Open the menu item that the application menu displays by default"
msgstr "打开应用程序菜单默认显示的菜单项"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:29
msgid "Menu bar icon size"
msgstr "菜单栏图标大小"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:30
msgid "Set the size of an icon used in menu bar"
msgstr "设置菜单栏中使用的图标的大小"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:36
msgid "Menu bar width size"
msgstr "菜单栏宽度大小"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:37
msgid "Set the width of the menu bar view"
msgstr "设置菜单栏视图宽度"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:43
msgid "Menu bar row spacing"
msgstr "菜单栏行间距"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:44
msgid "Set row spacing for menu bar icons and text"
msgstr "设置菜单栏图标和文本的行间距"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:50
msgid "Menu bar column spacing"
msgstr "菜单栏列间距"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:51
msgid "Set column spacing for menu bar icons and text"
msgstr "设置菜单栏图标和文本的列间距"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:56
msgid "Menu bar font size"
msgstr "菜单栏字体大小"

#: data/org.menuadmin.gschema.xml.in:57
msgid "Set the size of an font used in menu bar"
msgstr "设置菜单栏中使用的字体大小"

#: src/app-menu.c:274
msgid "add app to desktop"
msgstr "将应用程序添加到桌面"

#: src/app-menu.c:276
msgid "Problem while copying launcher to desktop"
msgstr "将启动器复制到桌面时出现问题"

#: src/app-menu.c:298
msgid "Add this launcher to _panel"
msgstr "将此启动器添加到面板"

#: src/app-menu.c:302
msgid "Add this launcher to _desktop"
msgstr "将此启动器添加到桌面"

#: src/app-menu.c:311
msgid "Preferences"
msgstr "属性"

#: src/app-menu.c:322
msgid "_Entire menu"
msgstr "整个菜单"

#: src/app-menu.c:327
msgid "Add this as _drawer to panel"
msgstr "将此作为抽屉添加到面板"

#: src/app-menu.c:331
msgid "Add this as _menu to panel"
msgstr "将此作为菜单添加到面板"

#: src/app-util.c:262
#, c-format
msgid "Could not open location '%s'"
msgstr "无法打开位置 '%s'"

#: src/app-util.c:292 src/app-util.c:373
msgid "No application to handle search folders is installed."
msgstr "未安装处理搜索文件夹的应用程序."

#: src/menu-window.c:161
msgid "Setting Menu"
msgstr "设置菜单"

#: src/menu-window.c:164
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: src/menu-window.c:166 src/menu-window.c:340
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/menu-window.c:187
msgid "Menu Font"
msgstr "菜单字体"

#: src/menu-window.c:194
msgid "Menu Icon"
msgstr "菜单图标"

#. setting menu width
#: src/menu-window.c:202
msgid "Menu width"
msgstr "菜单宽度"

#. settings menu column
#: src/menu-window.c:210
msgid "Menu column"
msgstr "菜单列"

#. settings menu row
#: src/menu-window.c:218
msgid "Menu row"
msgstr "菜单行"

#: src/menu-window.c:248
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译"

#: src/menu-window.c:249
msgid "applications menu admin"
msgstr "应用程序菜单管理"

#: src/menu-window.c:291 src/menu-window.c:301
#, c-format
msgid "Could not open recently used document \"%s\""
msgstr "无法打开最近使用的文档 \"%s\""

#: src/menu-window.c:303
#, c-format
msgid "An unknown error occurred while trying to open \"%s\"."
msgstr "尝试打开时发生未知错误\"%s\"."

#: src/menu-window.c:338 src/resources/menu-admin-function-manager.ui:185
msgid "Recent Open"
msgstr "最近打开"

#: src/menu-window.c:341
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/menu-window.c:351
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: src/menu-window.c:352
msgid "PDF Files"
msgstr "pdf 文件."

#: src/menu-window.c:353
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#: src/menu-window.c:354
msgid "Text Files"
msgstr "文本文件"

#: src/menu-window.c:500
msgid "Search for applications in the menu"
msgstr "搜索菜单中的应用程序"

#: src/menu-window.c:505
msgid "Click to see more features"
msgstr "点击查看更多功能"

#: src/menu-window.c:509
msgid "View current user information"
msgstr "查看当前用户信息"

#: src/resources/menu-admin-function-manager.ui:32
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/resources/menu-admin-function-manager.ui:70
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/resources/menu-admin-function-manager.ui:108
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/resources/menu-admin-function-manager.ui:147
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"
